新賬號湧現 跟隨名人 蓋世寶吊老母混淆黨 疑入侵連登

新賬號湧現 跟隨名人
蓋世寶吊老母混淆黨 疑入侵連登

樓主泛民打手LIKLN

蓋清

打手組長

五毛咩咩妹跳舞

你唔講埋抄肥絲大隻嗰堆 ？

真蓋

五毛十卜ching

關SIR點睇老貓再世_
佢係唔係五毛

唔覺。做咩？
btw舊登已經識你

有咩假蓋？

on9=假蓋

我不嬲唔睇user..